d人話asso仔後門狗根本就係妒忌

根本唔抵得自己稱為垃圾嘅人同自己平起平坐 d人就係鍾意睇人仆街，透過階級嘅比較 從而提升自己優越感， 人哋係asso有幾努力連chur幾個sem你地見到咩？ 升5番又俾你笑，升得番又話人後門狗
結論:asso仔是原罪

利申:Asso仔

5你老母
番你老母
d 你老母

屌你老母

不能同意更多

重有地你老母
打錯字就要認
利申 正咗皮

算啦,
asso仔啲質素係咁

垃圾asshole 仔

degree 唔使chur?

派grade 點解唔係個個入到u

惡撚過狗

字都未識寫
asso仔

咪撚傻，asso仔dse16分都入到Kong U，人唔笑狗都吠

申利:asso仔

講真，asso唔過3根本就on9

10分都得

唔過3.5都係弱智

asso已經係啦
分那麼細做乜

認真 我第一次考DSE得八分
好明白我retake一千次一萬次都好都唔會入到我依家間U

如果我冇入I大報non jupas入U
我永遠都唔洗上degree

5p字都咁多正皮
連登=5p

公平啲講句，asso仔升返上黎係勤既力，但唔見得好聰明 佢地成日摺拉都係無A

利申：直升degree